「減肥group] 有無巴絲決心減肥

唔係肥底唔好入黎
利申bmi 24
此group係比大家互相鼓勵
Pm 比 telegram id 我
暫定十至十五個位
謝絕狗公，最惜狗公
歡迎屯元天人士 ，可以一齊跑步

依到係咪無得pm😂

係

利申：bmi 23

樓主擺低條link la

21.3 不過都想跑

一計 原來我26

bmi 25 lau ming

28

bmi 27

有無北區友

你開個group share 條link仲好啦

北區揮手

意 100kg

入黎啦

推下先

入ed

樓主有咩減肥計劃？

重訓加帶氧加飲食
歡迎一齊加油